時事台幾多reply 會封頂？

如題

5001